雙數number 回覆果個係on9 仔

我下面果個係on9 仔

樓下係gay佬

巴打點解你要咁做

樓上矮肥窮柒醜毒

我扛落個啲全部性無能

on9 test

Hi on9 仔

hi，u too

hi , u too

On9?

唔駛爭 我係垃圾

俄羅斯練膽大法

哈

Ur mum gay

ur dad lesbian